★點解要有美食車？直接攞個牌炒來炒去仲實際！

第一日，直接用美食車牌照來炒（無需實物）可能現在已經炒到天價

港豬至愛

全民瘋炒美食車牌照

一定大把人搶賺牌照啦

肯定勁過的士牌，因為美食車牌照得好少

good idea

就係覺得有咁既可能性, D人先去投標搞美食車, 唔係邊有人咁ON9搞呢D野

lm

賺到錢就抄到啫

蝕錢邊個哽呀

搵地產金融狗呃鳩阿婆師奶